昏迷咗兩個月啱啱甦醒 香港贏未？

等到頸都長咗

繼續訓啦
遲啲叫老解黎叫醒你

繼續訓啦